politicalmeme已變質，請拿出真憑實據對質

個d咁既對話內容，其實是但兩個人講幾句就作到故仔
根本冇證據證明過你個位中間人用咩方法聯繫Gphone
仲要屈人地驚上身 我以為我睇緊熱狗ig呀
一個成廿萬人follow既page最近越黎越中意玩批鬥
唔撚該你搞清楚你個ig既定位，我諗大家當初follow你個ig都唔係想睇你逐個同路人都屌一輪

既然變撚左質，大家unfollow算鳩數啦
你拎到大家同路人認同先會有咁多followers，既然你變左質，大家都有權唔睇你批鬥post，唔好以為自己多人follow講野就大聲啲先得架，拎啲實質證據出黎
叫中間人出黎同Gphone對質啦
屌都屌得有道理先得架

證據呢屌你老母 抹黑完扮冇事呀？

中間人去撚左邊呀？
搵兩個人send幾個msg就話係證據
邊個玩抹黑同分化呀？

抹黑完del post拍拍囉友講幾句幾撚輕鬆

黃之鋒一定係藍絲啦

Unfollow呀

你個標題好誤導

又一個支共扮黃page露底了

一早Unfollow咗

[極長驚世文] HKPOLITICALMEMES 高危注意！

pin this

De左post就算啦唔好再追究，咁落去沒完沒了

del完又del好撚柒呀，block完人未呀

分化撚

總之大家自己接受任何資訊都要清醒啲 冇follow開呢個page 但見到212k followers 又有frds長期like 我有啲擔心

所以唯有叫大家unfollow，唔想啲朋友睇壞腦
幾句對話就係證據，抹黑完全唔洗負責任

之前有個相關嘅post話佢同蔣麗雲有關係，仲做過民建聯區議員助理，跟住我睇返佢IG Follow，除咗全部都係女仲有一個好特別嘅人

hkpoliticalmemes：咁你坐廿碌我日日黎同你拜山

佢之前用呢個文宣ac溝女誠信已經破產啦
仲信佢個幾句msg做證據個d人好撚豬
Unfollow啦睇撚壞個腦呀

同意 !
指控講求邏輯同證據 thx!

佢係米鬼我唔知，我淨係知Gphone係我讀緊中一個陣已經打緊交，坐監當食生菜
仲有冇一個政治人物係完美

hi 之鋒 有急事搵你
：你唔覆我當我condom屌你老母

推

大家一齊unfollow
叫身邊啲朋友唔好再睇，壞腦架

頂我都係啊唯有希望佢地keep住獨立思考

HKPOLITICALMEMES咁鐘意帶風批鬥同路人，有冇叫人做tvb每日任務打擊藍屍啊？

咁樣帶風批鬥Gphone同上次程班長單嘢有咩分別？

條友搞單柒野出黎完全唔覺得自己有錯
怨婦page無野好睇 unfollow啦

勇武大撚曬 國際線行撚開
分化和勇

大前日unfollow咗
HKPOLITICALMEMES咁鐘意帶風批鬥同路人，有冇叫人做tvb每日任務打擊藍屍啊？

咁樣帶風批鬥Gphone同上次程班長單嘢有咩分別？

之前有人開post講過，不過沉咗
印象中IG好似改過名？

分化ig確認

hkpoliticalmemes：我係勇武vip！咪撚同我爭坐廿年，日日拜你山架 我最中意就係用大台ig溝女

呢個真係好突出

佢原本ig story有個道歉，然後依加del左
好撚柒

佢有潛質入政府做新聞官
反正都係夜晚改幾次稿
仆街真係藍屍做得好過我哋
起碼班仆街槍口對外，唔似哩啲撚屌得閒就鬥黃
雖然唔知佢係咪藍扮黃，小罵大幫忙啲friend啦

unfollow la

純粹呢個唔關事 之前佢有一大段時間 日日等佢一出啲咩追擊佢

Unfollow

越嚟越覺得呢啲咁嘅嘢同黃圈爭執一樣，屌。

真相就是如此
只不過係一隻政權走狗
披着香港人嘅皮
私底下就係攞錢辦事收錢做嘢嘅熱狗貨色

頂唔順unfol左

唔同，呢個係抹黑政治人物，監生想造死黃之鋒，再分化勇武同和理非，再批評國際線冇用
係好撚嚴重既抹黑同分化

push

佢選擇G Phone都幾向難度挑戰，選舉近啦呢啲咁嘅抹黑陸續有嚟。

同中共一齊發功背後原因一定唔單純中共今次將潛伏嘅棋一齊啓動

??佢同咩skinbeauty咩關係

本土派唔洗國際戰線？咩派都要有國際戰線㗎喎，冇國際睇住一早8964咗啦
睇咗佢咁耐真心覺得佢好撚蠢，一次柒過一次，好心佢睇下書增值下自己，佢嘅邏輯水平根本連玩memes都就嚟跟唔上，淨係俾廿幾萬followers 搞到自我膨漲嘅不學無術一個

應該係同一班人做管理 都是抹黑機器

所以大家要unfollow啦 咪再比佢用20萬followers黎玩抹黑

專登睇佢屌泛民而follow

gphone俾人dq左咁多次仲會驚屈都屈第二個啦

Skinbeauty我平時食飯間唔中會經過佢門市 又真係一間好多文宣又有連儂牆既美容鋪 望落正正常常
不過估唔到原來入面啲人咁撚on9

其實見得多都估到佢會講咩 總之幫gphone口就係因為我支持開gphone同國際線 唔可以因為我睇完件事之後覺得你咁樣屌人唔公道 之前啲po就加句#我係熱狗我係分化撚 做擋箭牌 咁樣同你口中屈人分化屈人熱狗嘅人冇分別 咪又係搵藉口幫自己排斥唔同嘅意見

一早unfol左 充滿私怨又幼稚
呢啲page都係啱中學雞睇

張圖咩玩法

話就話唔分化 樓主咪屌得最大力 真係唔分化就做返自己本分啦

鬥黃鬥到Gphone都輸人地為左社運監都坐埋 去咁多國家做說客 真係要比較 起碼比香港9成黃絲貢獻要多 呢啲垃圾page有咩用？唔該真係唔好睇咁多睇壞腦

嗱，又唔可以咁講

香港獨立學社

國是學會

依啲高汁獨派文宣都係中學生搞，有論述有邏輯

佢已經走火入魔再繼續批鬥人遲啲黃絲真係得返50人

To tolerate intolerance is an intolerance to the tolerant

佢背景一直係民建聯，何來變質？

溝女嗰個係另一個黎
雖然個名都幾似

佢從來都係民建聯既人，何來分化？

咒自己人坐廿碌真係永不錄用

skin beauty 抹黑？可唔可以講多少少

其實再狙擊只會沒完沒了
唔希望大家用太多時間去睇呢類互屌
大家乖 去做返正經嘢先
Twitter 需要大家呀

有急事揾人連事件始末都唔交代
就咁一句hi完全唔知佢想點

一話佢分化叫會攞證據下面即刻俾人咬係泛粉
係咁屌飯民出賣選民乜乜柒柒

心諗做乜鳩

個位中間人連official email都唔識send
屌你小學都有教點樣寫email 啦
成件事好撚兒戲，自己唔識經正式途徑搵人求助，然後老屈人地當手足係condom
有時真係覺得比呢啲冇腦既中學生做大台真係累撚左成件事

佢唔係中學生，年紀無大家想像中咁細。

都係個句
明嘅始終明

高汁in睇啲文宣design同infographic完全估唔到係中學生搞

不過我係想話個垃圾page啱中學雞follow嚟笑下meme圖 食下私怨花生咁 唔關manage果個人嘅歲數事

睇晒3頁，得兩三個留言係嘗試解釋/介绍其他page，其餘就一邊倒，有咁壞咩？

有like page但無睇到原post
但其實搵人又唔講咩事就話人當condom有少少講唔過去，呢啲重要野應該親身搵佢/識佢既人

Skin beauty同hkpoliticalmemes 今晚ig post既內容係一模一樣，所以都係同一班人有意抹黑黃之鋒，仲有分化和勇

想知佢幾時覆

佢叫人gphone㗎一啲尊重都無
我平時都會咁叫 但如果搵人幫手叫返人哋個名好難？

得罪講句，有時真係唔洗刻意去搵page follow，其實follow下啲有線now立場蘋果etc. 留意多啲新聞
睇多啲書
好過follow呢啲有起大台意慾既政治ig
最緊要都係保持獨立思考，睇少啲呢啲壞腦ig

佢究竟係邊個黎？
做D野成個智障咁？

仲要Ig dm...人地睇唔到就屌9人
正常想搵佢就email啦

咁佢唔係中學生，咁大個人都好唔成熟下，正式求助用ig搵人幫係咩玩法，禮貌又冇，淨係識勇武有撚用咩，都唔識同人溝通同埋係社會上同人接觸

仲死 咁大個人連搵人都唔識搵
老實講做開ig都知到海量pm唔係一時三刻可以處理到 更何況係gphone?

又要再講
運動初期 條友自稱戰地記者
但係冇記者證 做直播
然後一次發夢佢post聞到催淚彈
D fa同手足又走晒
嘩唔該晒啲警察幫佢洗眼
好撚柒呀大佬
事後仲要啲埋post

另外我唔否定佢喺其他方面有努力
但佢IG真係好撚多小學雞follow
全部盲粉唔撚諗嘢

長期傾向分化 經常有人喺佢度留言善意提醒
點知轉個頭就俾人block埋

無返咁上下思考能力真係唔好follow

話* del* 凌晨用語音多錯字

推呢個

之前用個文宣acc dm撩女仔已經夠哂戇鳩
成個acc follow 五千幾個人 有九成都係女嚟 中英日韓乜都有
唔係比人鬧到而家咁 你都唔unfollow返啲唔適當既野

你揹住200k followers 既page
大把人IG係依賴你啲post去吸引資訊
連我老母都有follow你

做同講啲野可唔可以配合返你個功能同心智

想識女仔 自己用個真身搞到天花龍鳳都無人會干涉你

btw 用文宣ac撩女仔嗰個唔係呢個嚟

係另一個page唔係佢

呢啲mk仔開既所謂「文宣ig」 少睇為妙
Unfollow為上策
保持獨立思考

放棄一粒無咩大用的棋
就加深勇武同和理非不信用
再整臭GPHONE
可能攪死35+

係未來會更多人郁手

無follow過點unfollow
已經叫曬啲friend unfollow
我要睇睇立場蘋果咪得

要長期頂置

唔覺變質 由頭到尾都係咁戇鳩
但中旨亦都由頭到尾都咁關注勇武
話係文宣Ig應該係新人 佢係行動支援

不過運動進入另一周期
佢要學識配合 唔應該再係勇武至上

well, for pages and accounts that manage to post political messages 24/7 without any clue about where they are from and totally anonymous, don't trust them easily

清算佢 我唔信無人知個page邊個開

Gphone友人提供更多有關是次老屈既內容
係gphone自己講既

其實明明立場蘋果已經有大量文宣
要即時新聞又有 要啲有趣文宣佢哋美術部癲嘅
唔明點解要follow呢啲文宣page

係抗爭都行速食文化嘅香港
你叫佢地睇書
做gym做運動操體能都未必做啦
一係就用錢銀買贖罪券心態

推薦大家去旺角序言買書
做運動可以上網睇教學 室內都做到
幫親黃店之餘 請聽多d本地indie 睇多d本土作家/藝術品/獨立影像創作
最簡單 港台星期日有播

好明顯大家priority唔同
meme前線行先 gphone國際線行先
根本無啱/錯 大家都唔好再嘈

我唔想再鬥再內亂
個page我持觀望態度 再有事就爆佢大鑊
但如果只係手足on9既就無謂分化
認錯就算
推其他野好過

又鬥黃
5毛又深夜上水
係唔咪狗要屌同路人
正一熱狗分化撚
拉

本身35+都死架啦

根本就係熱狗IG，好多特徵都中曬

希望gphone可以出post講番有呢封信 我相信有可能係送信中間人轉達時有問題 令到幫手既手足收到「黃之鋒拒絕見手足媽媽」既訊息 導致今次事件

睇到眼濕濕

係好撚好笑
一早唔講係有數日time lag 只係誤會
依家互批多撚餘

我係個到做facial又唔覺佢地咁on9..
個package仲未做晒都唔知去唔去好

Same

但大家睇post 接收資訊
一定要獨立思考 唔好咁易比人帶風向

一邊接收到「黃之鋒拒絕見手足媽媽」就發大癲 (俾我都嬲到癲）
一邊一黎就話人抺黑 話自己一路有探 但都係無答到有無收過個位手足既求助
是但一邊搵對方傾番封信件事 搵番中間人問一問都知道係誤會

除咗呢單仲有無其他有問題既例子

一個算主流既文宣ig 對淺黃影響好大
係咪應該睇耐啲先決定割唔割

依個IG同溝女IG都係一樣有做過相同既野
出post屌！

Poly個個星期 佢地兩個都有出post屌左幾件事

我就咁睇啦，有咩事發生左屌係一個選項，但仲有好多其他選項。
佢可能係受情緒影響，或者唔成熟唔識處理問題
都係可能其實未必係同路人
就算係同路人都可能唔係有相同諗法既人

以上咁多樣均有可能
所以可以unfollow/繼續睇/冷處理/
咁大個人，經歷左咁多野，分化左咁耐都搞唔掂點應對既，好好諗下應該信咩唔應該信咩，分析下件事前因後理慢慢判斷。

好多人都好攰啦，士氣唔夠，點樣應號召歸位？

由人unfollow仲好 事實係佢只適合某類讀者
其他例子: 屌人仲得閒捐錢俾放緊煙花嘅澳洲政府
慶祝叔一燒, 屌612拒絕支援已被捕手足生活費etc

老實講由走嘅走 留嘅留 歸晒邊後就唔會再咁嘈

呢班人不嬲見邊個出名就屌人
係呢個過程就發動支持者潑屎水

講真gphone又好其他受害者又好唔會話嬲

但比條友攪完, 公信力一定下跌左,就影響左成效

不甘寂寞覺得無咗果種抗爭氣氛就搵嘢嚟講

呢個page喺上年出過呢啲story
唔知有無傻豬仔用真身投票⋯

樓上#125的野好嚴重

如果奶共法庭一簽搜查令後果好嚴重

我就當politicalmeme唔係鬼,整理抗爭者名冊係會害死人

unfollowed

原來勇武都有分VIP...
唔洗坐廿年就唔算係手足

gphone hi! 有急事搵你！

想知佢邊間小學畢業

熱狗不了

咁真係好撚鬼

幫手叫人unfollow啦

咁撚寸嘅

一陣佢又放灰架啦

條友間唔中就批鬥下同路人
呃錢個啲就話啫
私怨就咪拎上去講啦

我覺得似係skin太信polit

我發現佢哋而家嘅招數係

明明自己分化，但調返轉指控人哋係分化L

Hi一句就要人秒回？你當自己trump trump呀？

其實真係大撚曬

陰公原來個page真係弱智
咩都屌左先

之前仲想幫襯

初初又話兄弟爬山 各自努力 而家又屌gphone
同埋根本冇人講過話 14個民主派/gphone比勇武重要

黃之鋒澄清左仲繼續屈人...

唔係加句「歡迎話我分化撚/熱狗」就大撚哂架

聞到陣除開始批鬥國際戰線

果個係hkpoliticalnewsharing

好心摺撚左個ig佢啦
啲低手野露哂岀嚟啦
admin唔洗再混水摸魚 係度整色整水
由以為揾黃之鋒開刀話題大啲個刻已經錯撚咗啦

Push

Gphone有冇回應

屌9你地 人地係e個月盡心盡力做過晚事係你地班冷氣軍師n倍

睇返佢集資個網，都有幾個大6人follow

垃圾page淨係識得抄人煲大鳩up
一早應該要unfollow

岩
廿年好心up

hi politicalmeme
有急事

屌你老母唔撚覆我
食人血饅頭

呢張圖有咩咁特別?
鍾意大隻佬=GAY?

蔣麗芸議員

佢有一期係狙擊612 基金，果陣已經覺得好唔對路，unfollow 左

呢個真係要勸戒

又想做大台啦呢d垃圾ig

連最經典既「歡迎被熱狗」都中埋
真係諗著老屈人係屈佢做熱狗，佢就唔係熱狗

咪鬼睇啦 發掘其他HK meme page

pish

唔好再嘈埋無聊野
人地gphone 自己認左係有搵過佢
誤會無乜好再化大

笑撚死呢啲真係影衰其他勇武

好似毒撚搵女神但係女神冇覆就周圍唱

好耐之前見佢帶風向已經unfollowed咗

up

條友真係愈黎愈痴線
已unfollow

日日都分化, 政府笑到仆街

呢個ig仲成日追擊trump

屌真係好撚想知

A

分你老母呀，唔同意見就係分化？
成班友連民主係咩都唔知，就學人爭取民主

但老實講佢出POST真係好密好UPDATE

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

成日郁啲就話人唔理手足抗爭完左
唔係就批鬥其他戰線足
希望佢明咩叫同樣重要

一句預左比人當分化撚 / 熱狗 唔係萬能架
有錯就認啦 死都唔認錯 仲要Del po洗留言
等睇佢地再出po話自己先係受害者 再拉下啲鬥黃既野落水

on9你又唔係啲咩大台
你meme page黎
一句有急事搵你就要人仆到黎 咩料呀ching

佢啲memes低質

呢條友唔係第一日

仲有個hongkongerz 仲開鬥黃post
希望佢可以收下火 啲cm都叫佢咪再Post
利申:唔分化 唔屌同路人 提醒下

612咪日tag夜tag hocc
Don’t make stupid people famous

手足已成condom

又唔見個個搶住去做

已經unfollow咗呢個垃圾Page

原來gphone fb回應左

屌佢老母點解仲有人會follow佢
叫埋身邊啲fd unfollow啦唔該

識佢中同，佢民建聯既人來。